【Orage台】要做爛好人定臭壞人? Day58 4/7 【Fable】

依隻係細個好想玩嘅RPG Game
但因為XBOX獨估所以無玩到
過左咁多年終於買返黎玩，仲要有中文版
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開